作為美國人,如果佢成功阻止香港人權法通過,中共會畀咩jetso個美國人??

如題

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook